著開邊隻底衫

其實咩牌子都好，始終消耗品都係要換

之前買過hanes, 真係好簿好快黃

邊隻最抵著

uniqlo airism

夏天 Airslim
冬天 heat teach

白色吊帶

女人先著底衫

Muji

airslim 唔係綿，好似係尼龍？

supreme

Peach john

G.U 白色棉底衫
一買要買五年果隻

返工著恤衫就uniqlo airism

五件

Uniqlo basic t shirt當底衫著，唔係supima cotton果隻

唔係全綿，有少少鞋

街邊貨 平靚正

printstar

利工民

菊花牌

因為純綿既好快著殘，特別係下擺會因為成日攝衫好易拉長，混左polyster有D彈性反而唔會，我有時會直接當t-shirt咁著出街

買過，唔舒服

我當消耗品，殘就換

Hanes咁舒服你都唔岩咁你都係著U記啦

你邊隻字見我寫唔舒服

反而想知著開咩底褲

Uniqlo airism/heattech
冇得輸嘅選擇 平 舒服

ck la, 又唔貴

其實9x 棉，幾% spandex 就舒服了

airsim 如果露出黎好怪